點解老人家咁鍾意係咁㩒鍾

係一秒㩒幾下果隻
唔壞都比你㩒到壞啦

㩒鐘仔？

唔好揀客仔啦你